די,
נמאס,
אני רוצה להיפתח
אבל אין לי עם מי

אני רוצה להיות חלש
ולהרגיש שהיא עימי
יחד,
איתי

אני רוצה שהיא תגן עליי
שאני לא אפחד ממנה.
אני רוצה להרגיש אותה,
את האנושיות שלה -
את החולשות שלה..

ולהרגיש אותה חזקה,
ולהרגיש חזק איתה
לא כי היא מגנה עליך,
כי אתה מרגיש טוב איתה -
כי היא מקבלת אותך

כי היא מכילה אותך
אבל לא משקרת לך,
כי היא מקשיבה לך
אבל נמשכת אליך.

ואתה מרגיש את החולשה שלה
בעצם המשיכה לך..
אבל אתה מרגיש טוב,
אז אתה לא מתאפק.

והיא מנשקת אותך,
לא מחולשה ולא מכניעה,
ואתה נחלש אליה..
אתה מרגיש שהיא מרגישה אותך,
אתה נרגע שהיא יודעת אותך..

והיא מנשקת אותך חזק יותר,
ואתה מתרגש יותר
והיא נהנית יותר,
ואתה נרגש יותר..

עד שאתה נערץ יותר,
ואז אתה עושה הכל -
אתה גומר..
בשבילה.

אתה מבין שהיא שלטה בכך כל הזמן,
ורק נתנה לך להרגיש שאתה מנהל.
ואתה האמנת כל הדרך..

מזל שנזכרת שזה רק חלום
ואולי בסוף זה לא כל כך נורא..
כי כנראה זה טבע האדם,
ולהן מטרה אחת -

תינוק.

אז שאלתם איך שיר נולד?

ככה.